屯門岩岩邊條撚樣執撚左我舊小米電

屌你老母
雙失已經sad
一百蚊舊電你都拎撚左我

邊條仆街比負皮